[好人無好報] Elkie拒奶共疑似被雪藏

我仲等緊CLC COME BACK 㗎！！
點算好點樣幫到ELKIEBB
佢咁撐我地 我地一定要做返啲嘢

欣欣欣欣欣

奶唔奶 到佢話事架咩

我守我欣

唔講政治

呢個唔知乜撚雨琦好撚樣衰喎

垃圾公司Cube，還我4minute，還我beast，還我CLC

我欣 人善樣靚

cube呢啲垃圾公司咪撚再出嚟害人啦

想知韓國人有咩反應

左邊真係唔係王祖藍？

港女冇波不過都會g持下佢既

推

舒華雪藏source?

我養你

一齊守護我欣

浪費你幾分鐘時間去睇一睇同溫層以外消息，
睇完再share出去

講真，2047年
上一代，一早死咗
我哋呢代，都已經年過半百
咁下一代呢？
佢哋點算？
活喺牆內，上網要翻牆？
返學唱紅歌？
周街貼標語？
陽光司法？
食物安全？

做人唔可以咁自私
只顧自己舒服。
已經係班後生自己爭取
做乜要鬧佢地搞事？

2047，你可能已經不在人世
但人地後生仲有大把未來
唔好要佢哋活喺恐懼下

致：所有愛香港，希望香港回復平靜的人

不論你係藍，黃，黑，白，中立，路人甲乙丙，人地父母，人地仔女，都要睇一睇！

有人問，點解民眾唔可以和平表達訴求，到底點樣先會完。
但與其講件事可以點樣完，倒不如講下件事係點樣開始。

2月13日，保安局開始就送中條例進行公眾諮詢。
3月4日，大律師公會發聲明反對。
3月19日，香港總商會主席表示反對。
4月2日，政府提交條例草案，大律師公會再反對。（留意返咨詢期係比正常短）
4月3日，在爭議聲下，親中議員支持下，首讀通過。
4月28日，13萬遊行。
5月15日，大律師公會再發聲明反對。
5月28日，學界和宗教界發聯署反對。
6月6日，法律界遊行反對。
6月9日，100萬遊行，全港七分一人口。

要注意的是，以上所有反對者，不乏商界和法律界的知識份子，絕對不是「廢青」。
送中有甚麼問題？你說你不懂。
你不懂法治，法律界權威說有問題，你不相信。
你不懂經濟，商界賢達說有問題，你不相信。
你說外國勢力亡我中國之心不死，你說他們被煽惑，你說他們收了錢。
我們的法治和經濟即將被踐踏，我們的城市即將要滅亡。
我們和平表達過意見，你不聽，我們還可以怎樣？

6月12日，政府無視所有商界法律界知識份子的反對聲音，硬要把它推上三讀正式通過。
之後的故事，就在 150 枚催淚彈的響聲中揭開序幕。

我已經告訴了你，事情係點樣開始。
那你可否回答我，事情點樣先會完？

姑勿論立場和取向
請在心內把以下文字讀一次

我認同雙方都好暴力

一邊係雨傘，紙皮，磚頭
另一邊係長盾，胡椒，真槍，催淚彈

一邊有汗出
另一邊有糧出

一邊犯法坐幾碌
另一邊犯法無抵觸

一邊就係暴動
另一邊叫最克制武力

一邊被爆頭、插眼就強烈譴責，追究到底
另一邊斷指駁回就深切慰問，痛心疾首

一邊就暴力對待
另一邊就和平遣散

的確 - 磚頭對催淚彈好暴力

的確 - 紙皮對長盾好暴力

的確 - 長傘對長槍警棍好暴力

的確 - 水樽對胡椒噴劑好暴力

的確 - 黑T對防暴裝好暴力

的確 - 3M口罩對防毒面罩好暴力

的確 - 被包圍毆打封出入口就係彰顯公義保護市民

的確 - 和平百萬遊行示威，第日二讀就係順應民意

的確 - 爆頭者被爆頭也就係暴徒

公道自在人心

耳聽七分假，眼看未為真

問良心...

過百萬市民上街譴責嘅！
係咪都係唔識分析事實真相

問良心...

政府高官係以民為本定係服務中共
官商勾結利益輸送

問良心...

市民依家究竟生活定係生存

問良心...

回歸至今，社會係進步定係撕裂

問良心...

市民只係追求好簡單嘅公義權利就係安居樂業
政府有無正視解決個問題

問良心...

中國嘅法制係咪你理想嘅法制

問良心...

政府高官有無真正體恤前線警員同人民

如果有？
點會推佢哋做磨心，任由人民打人民
面對呢個不公義嘅政府市民試過..

...一百萬遊行（無用）

...二百萬遊行（無用）

...圍立法會 （無用）

...圍警總 （無用）

...地區示威（無用）

...警民對峙 （無用）

...民選議員 （無用，DQ埋你都仲得）

...司法覆核 （無用）

...全球登報 （無用）

...聯署白宮 （無用）

...要求英國介入履行中英聯合聲明（無用）

咁仲可以點？

上一代到2047，唔好意思講句九成都壽終正寢

我呢代到2047，都半百有餘

而下一代呢？

2047 正值壯年，
你甘願佢哋因爲我哋種嘅因
而要佢哋食呢個結果？

中國憲法何其垃圾！！

貪贓枉法，草菅人命
黑心食品，有毒奶粉，過期疫苗

100%嘅入罪率
以言入罪，網上文字獄
宣揚愛與和平都係顛覆國家

呢啲係咪你想過嘅生活？
如果係嘅！請你到大灣區，擁抱你嘅中國夢，擁抱中共情壞

年輕人為自己為下一代！出去流血流汗
為香港無私付出
其他人有咩資格批判佢哋？

尋日先見到佢上radio star

農場新聞

韓團而家都入唔到大陸啦,駛驚
大不了咪退團，反正隊野都紅唔起

個新聞好似流流地

依個po比班大6 mon post狗睇到 樓主害死佢地

認真咩？好心cube咪再用大陸台灣人啦屌
出個奶共林仲唔夠肉酸？仲有個個好醜嘅支那婆

成件弱智咁
對眼中間擺得落張梳化

莊小姐我愛你

推 其實佢好有實力

奶唔奶都冇 come back 架啦

有錢既話 下次mv有elkie就買隻碟支持下

po呢張圖出黎 有99%係弱智

我欣 班仆街唔好逼佢啊

雨琦係gidle可有可無
係隊長一手帶紅條team

極權思想 韓國最憎
就算無雪藏又點，民主國家會幫手抵制
就好似對劉亦菲既MULAN咁

超級樣衰韓國藝人唔係整完容先出道架咩
豬膽鼻 鬥雞眼 法令深 比目魚眼距 咀角向下

身為終国人竟然去日本出道又話要抵制日本嘅

屌你！quote嘢唔係問題
quote太長無禮貌到仆街
阻到傾返個主題啊
食屎啦

擔心elkie

煲大佢啦

咁流嘅source都po出黎係咪弱智

佢同舒華好慘
講真出道做韓國idol奶共奶黎托咩

Elkie重上緊節目

舒華

我屌你老母啦雨琦幾時支持過警察?
舒華又幾時停止活動?
全部冇SOURCE係到9UP

女版黃祖藍 又肥屍大隻

beast玩完係因為賢勝

嫁比我好過啦

好似娃娃魚

嚟個chennel尊做農場新聞扼view

佢話自己係護旗手𡃓
同Jackson一樣奶共

咪撚再推呢個垃圾post
唔該哂

人地大陸人話一套戲睇10幾次幫佢刷呀

中國人護返自己支旗有咩問題?
JACKSON係香港人護中國旗同出POST支持警察叫一樣?

欣

其實雨琦都無出過聲撐警。。

就算佢係咪撐，都低調啦，個page有心做佢兩個，雨琦無出過聲撐咖

真香港人

講得好好👍🏻

面對暴力鎮壓人民嘅國家，都仲擁護呢個政權係咩心態
追星緊要啲定良知緊要啲

呢D撚屌真係靠害
人地明明冇出聲
一陣比大陸仔見到咩Elkie拒做護旗手真係玩撚完

推返818先啦

賢勝做過咩

擁護極權政府一樣唔抵幫

咁佢有冇支持過警察呀?
個PAGE係咪9UP呀?
我良知話我知人地冇做唔可以屈人呀

咁撚仆街 真唔真

咁佢又真係算中國人喎，但elkie仲做緊節目點雪阿 9up無成本

黃祖藍？
利申：唔追韓星

咪燈啦

同埋邊度有雪 前日先出show

舒華bb

屌你 本身唔出Post
都可能冇野 而家仆硬街

我都愛呀

一齊愛

左邊祖藍？

假野唔好post啦唔該

錠欣

仆街上埋第2熱門 樓主仆街死

咁都要source出名透明人

CLC明明仲有活動
麻煩槍頭去返奶共蝗+2同sm mk仔

cube 好似無團魂呢樣野

張圖提及三個人
三個人最近都有活動邊忽似雪藏
加上韓網完全冇新人提及
Fake news黎嘅

*冇人提及

講得好好 可惜我退左家族GROUP

迪士尼：多謝比錢美國

fc?

fake news
冇停止過活動

Fc左係流料

係，成日作故仔話女團成員不會

CPU 出黎既都係好人

支持elkie
一直都好睇得起佢 第二首歌已經 chorus企C位咁叻
又成日教成員講廣東話
支持你呀Elkie

818 維園集會見 純和理非

呢個channel成日都post啲未fact check既流料黎嘩眾取寵

del post la唔好再害有良心嘅人啦

唔該大家舉報個post 快！
屌 fake news上熱門
-不推文-

支持就有工開？

屌 樓主po fake news

想搵錢就開直播 我刷禮物比佢

CUBE真係好撚垃圾 陰公豬
唔好撚搞我CLC 還我Yeeun

單野似流料
Btw幫雨琦條北妹洗地既人做咩鳩 支那人無一個係無辜的 咁簡單既道理都撚明
作為香港人仲支持支那雞 wtf 有需要時人地分分鐘奶到雪雪聲

仆街

圍
威
喂

中國護旗手俾韓仔屌到仆街
韓國人同民主革命感受好深
elkie加油！

樣衰不突止 仲要開細帳fol隊友黑粉同喺專輯度寫淫嘢俾站哥添

CUBE我屌你老母

on9照你咁講其實Jackson護旗都無問題啦，佢雙飛嚟，老豆老母都蝗。

CUBE 屌你老母

我都唔明宋雨琦有乜好幫 護旗本身已經等同否認緊前線義士所做既事

奶共狗死全家。

有理由懷疑樓主想做死Elkie

否定

韓國公司點解要人做護旗手？中國大撚晒？

Halo萬歲樓豬post假嘢有病ig開post嗰位都有病

你條廢物仲post假新聞？

早兩日先話9月cb

咪L燈

樓豬弱智

黎香港台灣有我地守護你
大陸個垃圾市場睇佢幾時爆

樓主個腦俾大陸LAY坐撚住左?
個新聞擺明想賺click rate
弱智無下限

818去維園

唔撚怪知得啦
個page得4千幾人like
已report

個陣大陸味就算幾多裝扮包裝都搣唔甩

男人咁

遲下比d老世調教到xi大大既屎眼都奶ga la

轉公司囉屌，Elkie potential 咁大，公司雪藏佢係損失

咪撚再推啊屌你地

全球Elkie Fans全面進場！！！

咪撚燈我CLC阿屌你地

垃撚圾POST

真
gna yuqi係條team有撚用

Who?

請善用不推文回覆
呢d冇source嘅垃圾po推黎做乜

大家得閒就幫手推

要求刪除有關CLC Elkie未經證實的傳言

你追星追到無撚左個腦？

人地elkie無返大陸搵食就咪逼佢表態啦
人地主要市場係韓國
個啲返左大陸既無當佢地係香港人好耐啦

開po前用腦啦屌

我發現重係好多手足未搞清楚贏既方程式

咪撚再推 由佢沉

想奶elkie

你追星追撚到你良知都無撚左？
死返上大陸啦

818

好似王祖藍扮女人

做我老婆啦屌

你咁開post同逼支那人搞佢有咩分別?
del post啦

push elkie 又靚又好

其實明明中共都出左限韓令, 韓團仲咁奶共做乜

錢係萬惡之源
啲扑街公司搵錢搵到冇良心

隻支那狗個樣真係好撚肉酸
支那大媽咁款

代大家問候左佢近況
佢話not very good，不過會冇事嘅☺️
你都要加油！萬事注意安全！

光復香港
時代革命！

佢叫我地加油！萬事注意安全！（利申，私人聯絡左佢）

兄弟爬山 各自努力啦！

818 見

老老實實 clc都唔見啦

你講一講，睇返一睇
屌你老母
真係王祖藍嚟

點搞 仲係唔del post

要求刪除有關CLC Elkie未經證實的傳言

more

可以點幫唔通叫佢返香港發展咩 冇拉冇拉

Elkie

相由心生

守護香港

樓豬唔該FC 完先開po

由始至終佢只係講過一句大家小心
就憑咁樣就話佢拒做護𣄃手
好似講唔通喎

我同其他朋友嘗試去問佢攞證據
一係唔覆一係block

同時又限制cm
肯定係有問題

懷疑有Youtuber 利用韓星搞分化

咪撚搞佢啦 陣間班玻璃心中國人又嘈佢

左邊那麼醜的妞

Yuqi淨係有護旗 無支持警察

下 佢愛國啫

YES 佢唔支持你

我就係講緊呢樣
發生左咁耐咁多師兄都已經話要做好FC
呢條P牌都仲係唔理
見到人po諗都唔諗就走出黎亂帶風向

屌佢老母，嗰個fanpage版主只係一個淨係識發明星夢，話只要自己做到韓星一定紅過好多人，但唱歌同rap都無毫無實力嘅男仔，有時整好多片上YouTube做分析，大部分都鳩估靠感覺，又講到自己係Elkie粉絲，見到CLC以前咁霉又話人哋好唔抵，而家又出埋啲未經證實嘅消息出嚟誤鳩導人哋，係到累鳩葉舒華同Elkie，陣間俾人追擊佢兩個真係隨時收皮。

條友仲要唔撚覆pm仲有D係block q埋

撚有玩完

韓國好多人支持香港

樓下全部死全家

$6 Uber ride from left eye to right eye

踢 雨琦+奶共林 。完

希望韓國人可以全力支持佢

有無多啲料爆

救欣欣！！！！
Push比韓國人睇！！！！！

做狗咪比狗屌
唔怪得人話明星係雞

kpop重要靠支那搵食?
背後操控?

唔記得之前有巴打開post講北妹嗰個團 跟住俾人爆料喺微博開自己細ac follow自己嘅唯飯同埋隊友嘅黑粉 再喺大陸站哥嘅專輯度寫D煽情嘢

宋雨琦

全部都係微博啲大陸仔鳩up
完全無證據support個ac係佢分身

[殘體慎入] 油炸idle雨琦微博細ac俾人搵到

要求刪除有關CLC Elkie未經證實的傳言

咪撚俾人帶風向啦屌

是咁的，有班香港人寫咗封信多謝支持民主嘅韓國人

麻煩各位幫手轉發，盡量令多D韓國人可以睇到
留下CM支持下啦

家母黃絲
叫佢share去fb比佢班朋友睇先

叻仔

搞到要自己起公司轉名轉風格
之前龍俊亨仲捲入醜聞事件要離團
係咪要全摺先叫玩完

成個王祖藍咁

開公司改團名轉風格同張賢勝有直接關係咩
改團名係因為公司咬住個團名唔放又申請埋專利
而家全員當緊兵就話人哋玩完..

前線義士掟旗落海 佢就護旗 明顯冇良心
好心痛 連登仔一邊用把口反中共一邊用歪理撐護旗偶像 中共以家用偶像都可以洗人腦

其實佢地係唔係玩完都好似唔關張生事喎

當初如果唔係佢想單飛搞任性
最後退埋
我覺得公司之後都唔會咁對呢隊

我真係唔覺得關張賢勝事
最大罪過歸於cube垃撚圾

我覺得唔多唔少都叫做起因

有冇巴絲可以整韓文文宣，然後去CLC youtube 度洗版？

cube垃圾就梗

垃圾方塊

Btw牙華幾時有因為健康理由暫停活動
Fake news on99

又咯 個ac地點係雨琦中學既地址附近 又鍾意埋同一個偶像 又咁岩啲共同朋友係同雨琦讀同一間中學既 仲要雨琦班飯內部都知果個係佢分身 有哂群內圖俾人cap低 hehehe 一定係有人想屈你琦啦 極醜惡
屌你咩 咩證據都有齊哂 人追星你追星 追星追到個腦塞哂屎 咁撚鍾意件北妹就好應該愛哂佢所有缺點同黑料

Hater屈嘅

hehe有哂證據都仲可以咁講 你真不愧為你琦北妹既飯 十足十支那人

唔好再推呢個post啦
根本elkie就冇明確講明
唔好將冇事嘅人變有事
陣間又比對家攻擊

唔好再係elkie ig留言啦，佢根本無被暫停活動
個post想害佢？

Agger

咪係囉, ELKIE冇喇喇比人擺上枱
可能過幾日就逼住護
可唔可以叫IG個原POST DEL POST

叫過啦
條冚家剷一係唔覆一係block 9
我上面有個comment就係講呢樣野

你地叫人del post但係又一直推想點
唔識用不推文功能咩？？？？？

仲有佢去cube參加徵選嘅相啊鐵證

支持

支持就幫一幫手del個po
同report呢條冚家剷啦

請用不推文功能

唔想害死ELKIE
幫手REPORT IG 同DEL POST

要求刪除有關CLC Elkie未經證實的傳言

霸氣

今日開始飯 elkie
我地一定要行動支持 真香港人
想聯合站姐搞應援

d錢咪又係比番佢公司賺

fake news
屌你老母

Clc本來唔紅
關咩事

其實唔奶真係發唔到達

聽日！！

18/8 民陣「止黑暴、制警亂」集會
時間：14:00 (不反對通知書至23:00)
地點：維園

借我copy
幫手spread

係一種態度姐 我會post埋ig tag佢

關咩事啫 不嬲所有資源都放喺gidle到架啦
平均2隻換1隻既進度

液b幾時同得結婚

液b幾時同我結婚

屌你哋，唔好咁啦

頂睇錯，對唔住各位

del po 未

我是護旗手🇭🇰
利申，隻手起晒繭

屌呀

推下佢

push

睇錯EKID

樣衰仲要肥美

push你老母